上街係【送頭】？話你知有咩唔【送頭】

好啦，出去係送頭？依家應該留力？咁你有無係你留力個時做下面的戰線，絕不送頭，人數愈多愈好。如果每條戰線都有6位數人參與，個畫面就真係好靚啦

詳細做法：快閃文宣
藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務

手足作品分享區： （各類快閃文宣）

每晚十點，互振士氣

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

Twitter戰線重要係因為各國政要都鐘意用Twitter，所以對香港人針對支那的國際戰線係好重要，Twitter戰線可以跟任務拎Task或自己Follow唔同人自己出Tweet去打國際線

每日pm @TwitterHelpBot 打 /task 拎任務
*[三日唔做任務會被禁言]*

戰線台 @twittermansyunzou
行動方向/意見pm @chresa
上報外媒/名人/機構tweet @VladimirPutin852
被無理禁言/踢/無法frw msg @Alpha7III

藍屍Youtube害毒幾多老人家，淺藍就大家都知，有D直程扮中間路線呶引綠C再引導佢地變藍，直程係本地文宣戰線最大的敵人。而且極其鐘意用偽邏輯去扮好有導理

另一方面個人小小提議，黃色Youtuber大家係要主力支持細的黃Youtuber，而家都無一個本土/港獨的Youtuber做得真係好大。
Channel: @OccupyYoutube
公海: @YellowYoutube
Bot: @OccupyYoutube_PM_bot

➡️請閱讀：

定位：推動香港本土youtube文化，以及為光復香港出一分力

🔸️請睇pin message同做每日任務🔸️

自從CCTVB狙擊手足被打壓，嘈狗咬走狗，雖然鍵盤戰士都有再起平台繼續狙擊，但係戰力人手已經大不如前，人數之小直得關注
每日都會有更新
facebook：
TG:
TG grp:

香港網軍

本頻道專門負責組織香港網上力量
目前內容包括，聯署，檢舉帳號，留言，刷like
有任何嘢都歡迎投稿,記得要跟返格式ar

任務區
@Deathto50centsmissions

報料bot
@internet_grenadier_bot

最後就係我地＂連登洗地組＂

因應依家人手不足，管理人手又唔夠，所以我地每日任務係每日9點推一個 "行動" "提醒" POST上去

為佐盡量唔引起唔同政治光譜的衝突問題，所以正視聽，風向，現象文，捉毛，盡量都係唔會推

連登洗地組
目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落
行動須知：
Channel:
討論地方 :

——————————————————
最後每晚Check下唔同日程Telegram，睇下有無新行動
再自己判斷，去定唔去

z

F

因為

push

我

Push

tui

嚟喇

又係你😖😖😖😖😖

2 vs 0

差啲瞓著咗推唔到

和你上

emoji

#28?

乜都送頭

佢認真就無人搶到個#2

你遲左十幾拍

推

搵唔到連登icon表達到我心情😖😖😖

sosad
出左街

今日阿寶潛水

呢個要推喇

w

霸權

有載帽

今日溫家寶放假，大家自行開台

仲有邊到有得整光時貼紙？

仲有下一輪TVB

P

另外

依張傳出去Twitter 同 Reddit 到：

貼紙師

霸拳

乾咗

要核平個POST

你有好多帽要車先載得晒？

好有動感

話說有無人係Twitter見過最多人推的tweet係幾多
本人見過最多2萬

講緊係關於香港抗爭

有街出實係拍拖

可以遮住三條毛

可能佢同仔激請對話
互相比劍

唔係成日兇我

我精神長存

無單身左廿幾年

17 vs 2

不了

話緊你打錯字

推呀

唔記得
不過有啲外國議員tweet可能以好多ga wor

推上

外國講員本身佢地有佢地的Fans
外國人口大
有幾萬應該係正常

依家本地抗爭Tweet，見到有幾千已經好勁

Pishhhhh

Pusgghhh

正

23 vs 3

慘

上

未有熱門
G9G

咁慘

抄

25 vs 3

未有熱門

開po先

27 vs 3

真毒

比你個名更催淚

唔知點答你好

噉我就少一個對手

催絲塔娜

講到感情就灰
潛水先

邊位

繼續未有熱門
依２日都推唔上

可以電台講

推唔撚上啊

搵日我哋感情台相聚

熱門#29

成日叫TVB啲藝人走走走 走咗你養佢？

只可以講，有熱門好過無

推多陣

TEST

佢

應該好快沉POST

啱啱扎醒 醒起要推post

THANK YOU幫手推POST

TVB戰線POST

成日叫TVB啲藝人走走走 走咗你養佢？

Thx

光復香港

721 831 101 1111

過返黎推推兩下

pus

wow wowo woowifjoiwfais

個人認為，叫香港人貼，仲難過上街

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

連儂廁阿 和你爆

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

請問有冇文宣貼紙師教學

push push push

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

最簡單既嘢偏偏少人做

推呀推呀
叫埋朋友加入twitter戰線

唔想放負都要講: 十二手足事件已證明 我們輸了 大部份人連理都唔想理

Pish

文宣一蟹不如一蟹，勁嗰啲係咪踎緊

做實事不要永續抗掙